Moje NN a já 
Moje NN VB v XXX . 
To VB moc AA NN v uprostřed NN . 
Vp VB v NN a to Vp , že VB Vp VB NN NN se svou NN . 
( A teď při NN v NN to určitě VB AA . ) 
Vp VB Vf v Eichstāltu , protože se tam VB moc AA NN , např. ve NN se VB NN . 
Ale o NN VB opravdu AC v Eichstāltu , protože VB Vf svou NN a své NN . 
Bohužel VB NN NN . 
VB jenom Cl NN , která se VB NN . 
VB jí dvacet NN , to VB , že VB AA než já VB moje AA NN ze všech a VB všechno spolu , jakmile VB doma . 
S NN se nikdy VB , protože VB NN AA a VB AA NN . 
Na NN se mi moc VB , že VB tak AA , AA a AA a že AA NN pro ni VB AA . 
AC VB a VB spolu , ale hlavně VB NN . 
NN i NN VB v Eichstāltu moc AA a NN se VB , jako Vc Vp na NN , a to VB AA pro AA NN na NN nebo pro NN AA NN . 
Pro NN a NN NN VB také AA NN NN . 
Nejraději VB na NN v NN , kdykoli VB NN , VB tam . 
Přestože často VB , také NN VB jen v NN , VB se a VB . 
VB všichni AA a VB NN z NN nebo NN , ktří VB na NN . 
I když VB jako AA NN někdy NN , VB AA NN . 
